香港所有野都同大陸一樣喇 淨係差一樣

仲有得上網睇國外既野
所以林鄭任期內隨時網都鎖埋

真
公僕權力大過市民，官唔比罵
政見唔同既就搵咩籍口拉左
口裏屌外國，全家在外國